代郵:某絲打，我星期三有事要星期四先見到你

Thanks

ok

Noted with thanks